[搵水魚]V40 行貨到港有期！LG 預告：2019 年

L豬早啲返屋企訓覺啦

數下數下，有留意開新機消息的網友又有冇發現今年旗艦機好似少咗部呢？雖然 V40 ThinQ 早在十月時已經正式發表，但 LG 香港就遲遲未有動作，僅於 Facebook 出下預告叫大家期待。

最近就終於有新消息，LG 香港最近向傳媒發出預告，明示 V40 將於下年......也就是 2019 年 1 月 24 日在香港發表，換言之最快都要等到一月底才正式發售。網友們又會唔會等埋佢先換機呢？

LG V40 ThinQ 主打五鏡拍攝 - 用雙前鏡 + 三主鏡，分別對應廣角自拍、以及遠中近三段焦距拍攝

一出已經 out 咗

食屎仆街lg

lg g4單野記足你個無良冚家剷一世呀

我想睇下啲二，三手科技賣幾錢

我都係苦主
正仆街

第四季

2k 就考慮吓

用黎打S10?

應該v30打s7到未打到

2k mon

仆你個街，今日出咗部 V30 返到去先睇到個 Mon 出事 一撻撻咁又烙印

note9都出左4個月
v40下年先出仲唔係打s10

賣少部蝕少部呀

3500左右啦

香港發售之日,就是外國公布V50下個月推出

今時今日仲買LG？

LG G4 打後 部部機都出事又唔撚理!
手機部幾時先摺柒左佢

幾年前買兩部v10， 基本上都係一年之後差唔多同樣時間燒底板，on撚9

要佢粒DAC呀

加條dac線咪算

個個都只係識講佢燒底板
事實上v40聽歌好正，係底燥大少少